中大理大- 諸神黃昏Ragnarok

中大 理大 手足
請你地棄守學院

你哋校長提早完sem 係想你地有放棄陣地嘅勇氣
真正嘅中大理大 係入面D人 唔係建築物
唔好攬住死物唔放

離開左學院 仲可以偏地開花
死守只會被圍剿
而家我哋係露出一個好大嘅目標比人肅清

我哋面對嘅人 係卑鄙同更卑鄙嘅人
唔好為呢啲事送頭

請你明白校長嘅用意
大學已經保護唔到你
呢個係校長最後可以為學生做

但係中大建築物都重要

啱

你攻 好過去守啊

中大 理大 火種要相傳落去更重要